聽Eason嘅歌 愈聽愈有唔同感覺

一開頭聽 覺得d旋律幾好聽 繼續loop
過左一排 覺得係eason先唱到個韻味 繼續loop
聽到識唱 就發覺每首歌詞都好有意思 繼續loop
聽翻1874 富士山下 四季 任我行...
首首都好正 聽到上哂癮